呢場仗真正既對手根本就係...

支那共匪，唔隊冧佢，無人有權比五大訴求我地！
好既一面係，任何極權面對全民反抗時，暫時全敗！
例如：菲律賓、東歐諸國、蘇聯！
只要將香港既抗爭，蔓延整個支國...勝利在望！

ching 沉睡咗幾多個十年